中西區區議會主席、民主黨區議員鄭麗琼深夜遭警方拘捕

#緊急消息

中西區區議會主席、民主黨區議員鄭麗琼深夜遭警方拘捕。

民主黨立法會議員兼中西區區議員許智峯正前往葵涌警署協助及了解詳情。

#突發

立場live

P牌照推

推

深夜拘捕=唔俾瞓=意志力最薄弱嘅時分=酷刑逼供

黑警一早用緊支那嗰套手段

Thanks for your reminder

老豆搵仔：據報 射盲印尼記者嘅疑犯名為 黃文迪 PC 34877

on9

違反禁制令關班狗事？

投訴鄭麗琼議員既人係呢個仆街假博士
我屌你老母葛珮帆
搞到鄭麗琼議員比狗咬
黃文迪呢條仆街 冇撚做錯驚乜撚比人分享料？

係假博士報狗拉人
唔該人權法制裁名單聯署要人
呢個其中一個係提議加假博士